{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001018",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 컬리넌 제주"
    },
    "text": "高級でエレガントなブティックホテルカリナンは済州にオープンしました。 周辺には済州島民俗自然史博物館、漢拏樹木園、龍潭海岸道路、龍頭岩、伊湖海水浴場などの観光地が位置しています。 感覚的で上品な客室では、都会的で差別化されたデザインと雰囲気がそのまま感じられます。 客室は計59室で構成されており、済州国際空港が近くの電車駅として利用できます。 しかし、駐車が不便でベッドシートは残念かもしれません。 でも空港から近くて移動しやすいし、ルームコンディションもいい方です。 職員たちの親切さとモーニングコーヒーサービスもよく受けました。 部屋は毎回きれいで好きなので愛用する方が多いというメリットもあります。 周辺にはグルメやグルメが豊富で、比較的低価格で利用できるのもメリットです。 宿にはビューがありませんが、多くの食べ物が周辺に位置しているので、食事に便利な点があります。 ただ、部屋は暗くて明るく感じられないかもしれませんが、すっきりして価格の割には良い宿です。 いくつかの騒音や清潔さなどの不便な点が改善されれば、さらに良いと思います。 空港の近くにあるので、1日楽に利用できますし、コストパフォーマンスもいいです。 全般的にはコスパの良い宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリナンはどのようなホテルですか？",
            "answer": "カリナンは高級でエレガントなブティックホテルです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済州島民俗自然史博物館、漢拏樹木園、龍潭海岸道路、龍頭岩、伊湖海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "カリナンの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "カリナンの客室は高級で差別化されたデザインと雰囲気が感じられる上品な空間です。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "カリナンの客室は計59室です。"
        },
        {
            "question": "カリナンの利便性はどうですか？",
            "answer": "カリナンは済州国際空港が近くの電車駅として利用でき、移動がしやすいです。"
        },
        {
            "question": "カリナンの駐車状況はどうですか？",
            "answer": "カリナンの駐車は不便です。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔さはどうですか？",
            "answer": "カリナンの部屋は毎回きれいで好評です。"
        },
        {
            "question": "カリナンのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "カリナンのスタッフは親切で、モーニングコーヒーサービスも好評です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には豊富なグルメやお店があり、比較的低価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カリナンの部屋の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "カリナンの部屋は暗くて明るさが感じられないかもしれませんが、価格の割には良い宿です。"
        },
        {
            "question": "改善すべき点はありますか？",
            "answer": "いくつかの騒音や清潔さなどの不便な点が改善されれば、さらに良いと思います。"
        },
        {
            "question": "カリナンは空港から近いですか？",
            "answer": "カリナンは空港から近く、1日の移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "カリナンはおすすめですか？",
            "answer": "カリナンは全体的にはコスパの良い宿としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 435
    }
}